BE WATER BE WATER BE WATER

大家係咪唔記得??
be water 唔係輸呀!!
要以不被捕為目標!!
長期戰黎架!!

推